求救：上品唔到Wordpress admin page

用電腦走wifi & lan, 甚至手機自己行4g

都上唔到Wordpress admin page 改野

應該唔關網絡事
有無人都上唔到

一入就彈呢頁出來